[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(120)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 -17:30- 東方龍獅 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 -17:30- 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 -14:30- R&F富力 vs 冠忠南區 @元朗大球場
2018-03-18 -14:30- 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) vs 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 vs 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

港超第十二周賽程：
2018-03-02 - 20:00 香港飛馬 vs 理文 @香港大球場
2018-03-03 - 14:30 和富大埔 vs 傑志 @大埔運動場 (OnTV直播)
2018-03-03 - 17:30 陽光元朗 vs 冠忠南區 @元朗大球場 (OnTV直播)
2018-03-04 - 14:30 R&F富力 vs 標準流浪 @廣州燕子崗體育場 (廣州競賽直播)
2018-03-04 - 17:30 夢想FC vs 東方龍獅 @青衣運動場

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文，外借）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（標準流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區，外借），古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方龍獅），伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In: 黎耀昌（理文，外借）

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源），積施利（長春亞泰），陸駿裕 （黃大仙）

Out: 羅素（遼寧宏運）

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區），陳湛羲（夢想FC），菲立比（預備組提拔），佐佐木周（自由身）

Out: 基頓（東方龍獅），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身），卓耀國（自由身），梁暐暿（自由身），廖培楓（夢想FC），劉卓軒（自由身），禾達（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆），基藍馬（天津權健）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志，外借），戴廷匡（預備組提拔）

Out: 佐迪（傑志），黎耀昌（陽光元朗，外借）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），利安高（AEL利馬素），姬向争（富力預備隊），梁哲宇（富力預備隊）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（富力一隊），裴晨淞（自由身）

夢想FC:

In: 廖培楓（標準流浪），梁家希（自由身）

Out: 鄭展龍（傑志），陳湛羲（標準流浪）

李輝立投降：足總縱挽留也不續戰港超

其實佢唔係幫莫耀強打工架咩, 成日講到好似自己係老細咁

禾果係唔係退役啦 冇消息

R沖應該就快加盟一支本地球會

唔是去深圳咩？
就算返香港有邊隊敢要佢，幾年冇踢波

轉會窗閂左，點轉

應該有隊對佢有興趣，不過費用太高

自由身冇得註

佢同貴州解左約?

失業球員先有得轉

貴州恆豐足球俱樂部董事長文筱婷在微博透露今天球隊還會有官宣！
文筱婷凌晨5點在微博寫道，“睡了嗎or起了嗎？各位早上好，堅持不懈的最後一天，今天還有官宣哦!!!用這份大禮致敬我這幾天不到3個小時的睡眠。話說現在的我才是真的“文腫”。
之前一天連宣7將加盟的貴州恆豐引援的腳步仍未停止，貴州恆豐中超第二年值得期待。

歐沖好似依家喺香港

強勢加盟西方

財政案有冇提及體育發展？

轉會既野好難講，體測左都可以轉會

今日財政預算案公布，體壇亦有好消息，財政司司長陳茂波表示，香港運動員屢創佳績，政府去年1月宣布向精英運動員發展基金注資10億港元。政府亦決定向基金額外注資50億港元，即合共注資60億港元，為精英運動發展提供更強支援。

陳茂波表示，向藝術及體育發展基金(體育部分)注資10億港元，資助體育團體訓練運動員和舉辦賽事。同時亦會撥款1億港元，開展為期5年的地區體育活動資助計劃，鼓勵更多市民參與。另外，投放5億港元推行全新的體育盛事配對資助計劃，鼓勵商界贊助大型體育賽事，讓香港運動員有更多機會在主場參與更高水平的賽事。

其實屌政府唔緊要，但你地識唔識計數架？海洋公園派1萬張飛要駛政府3億？一張飛要3萬蚊？

其實陳茂波應該增加撥款去數學教育度……

#預算案即小

一張飛$30000
三萬可以歐遊一個月睇哂所有歐洲聯賽

遼寧宏運剛正式公佈羅素加盟

禾果依家點

可能唔係上中甲

小明仲係覺得自己唔夠料踢中甲/中超？

呢個真

仲有兩個鐘收工，睇怕我國

留名

呢半季出去周圍試囉

【本報訊】備受球迷關注的卓耀國，終於再獲外流機會，這位現效標準流浪的快翼，周二已到昆明試腳，有機會成為繼徐宏傑後，第二位在本月出戰中國聯賽的流浪球員。

佐佐木希結婚
仲有咗

之前搵外援/教練/足總/球證祭旗
而家賴埋自己啲年青球員

唔係外國咩

你又知？

連登營養師: 運動員攝取fast sugar姐

以為流浪嗰個

有幾個陳柒 fans 話飲可樂穩陣，夜訓好過早訓

食煙增強心肺功能
爆房訓練腰背及鼠蹊肌肉

董之英四強重遇去年四強手下敗將西島，隊長俞永康笑言「當是贏咗先」 ，但強調到時一定要集中並會照球隊本身風格去踢。

董之英帽子戲法嘅潘沛軒係潘文俊個仔
潘沛軒踢緊南華(正選上陣7次)，同拔萃孫銘謙(凱景 5正選3後備)
係 2018-02-10 南華0:0凱景 交過手

btw瘦邱都係凱景

上季標準灝天潘沛軒都有註冊

多數咁串都會

【Miracle x 我撐本地波】又係嗰句，唔理本身係撐開邊隊，入得嚟留言、吹水、互寸嘅都係鐘意本地波嘅自己友，有着數當然要預埋大家啦！位於 #葵涌廣場2樓C128c舖 嘅Miracle，係一間售賣手機配件嘅小店，店長Sharon正係理文球員許嘉樂嘅家姐 #據理文球員透露PT店員好得，當「大頭」向佢提出合作為我撐本地波嘅自己人提供購物優惠，Sharon店長諗都唔諗就應承咗喇！

由即日起到今個球季完結（2018年5月26日），去幫襯Miracle購買任何手機配件，畀錢嗰陣只要出示已經Like咗 HUI KA LOK 許嘉樂，同埋 我撐本地波嘅fb專頁，就可以獲得 #8折優惠，大家行開葵涌廣場就去睇吓有無嘢啱心水啦！（Miracle擁有優惠內容嘅最終解釋權）

多謝 Miracle支持~ #葵涌廣場2樓C128c舖

大家記得Like HUI KA LOK 許嘉樂 同埋 我撐本地波啦~~~

去契弟弟家姐舖頭有8折

夢想對東方冇live

柔佛狗

入埸啦 屌你

香港足球死啦

No Offence

如果徐宏傑之前轉唔到會,會唔會都賴埋一份?

深圳滿左內援quota，即係歐冲唔會去深圳

入場

飛去深圳轉車返香港咋?

消息指，歐冲已肯定離開貴州恒豐

唔係hk

前幾日又話中超體測

到底點架

係咪fake news

比13哥講兩下有啲期待今晚場亞協

JDT輸0-2

葉鴻輝施展"仆街"救球 || MAN OF THE MATCH || 24.02.2018 東方對香港飛馬 || EASTERN SC VS HONG KONG PEGASUS ||

宋蘭義安示範如何只出一個外援都吊打。
不過JDT最勁個隻鬼diaz走埋，鋒力差好遠。

與其送海洋公園波飛
不如送港超聯波飛
支持返本地足球
又可以入場睇科蘭

另外所有用於本地波消費
例如入場門票，買港超波衫球會精品等等，應該都可以免稅，免稅額每年兩萬

啲local表現差過香港，費古仲有貨賣，仲你叫佢打正前入波就難啲

Kelvin: In my opinion, there are several native Chinese who have this capability. I will work hard for them in the summer.

中超中甲冬季轉會窗截止時間為今晚00:00

呢場守得好喎

出迎又準

李志堅曾向管理球場的部門反映大埔運場的草地問題，有關方面稱會在大埔主場的比賽前減少將球場租用給公眾的次數 ，這似乎未足以解決球場草地存在的問題。

睇親同政府有關嘅事都眼火爆
成班人都冇撚腦

可以改名啦

因持續困擾球隊的傷兵問題仍未完全解決及主場大埔運動場草地欠佳影響對賽球隊發揮亦容易導致球員受傷的和富大埔

公墓員啲衰野令我唸起Yes Minister
加埋段 因埔 真係成個Humphrey Appleby咁

大埔獲數十萬元轉會費

和富大李志堅表示，和富大埔按照正常轉會程序，獲得一筆數十萬元的轉會費，但他認為這筆錢對球會而言意義不大：「我們簽人回來不是打算轉賣，而是希望他能落場比賽。羅素擁有歐洲人的體格，相信可以在中甲立足不過。從收入的角度，這對他而言是一條好的出路，這是香港足球無法提供的條件。」

談到在對傑志的大戰前損失一名主力，堅sir表示無奈，「一定有影響，他早前是常規正選，一個球員好不好，並不完全在於他的技術，而是他能否執行教練的指示。唯一慶幸的是有不少傷兵復出，馮慶燁能夠上陣。」

李志堅又表示，目前跟傑志的分數上仍有差距，球隊會好好享受這場大戰，也希望贏波，「傑志陣容雄厚，即使忙於應乎亞冠，我之前也不覺得這對我們而言是個優勢，但現在看到他們竟在本地和亞冠用同一套陣容，就覺得或許是個優勢。」他說，大埔在首循環對傑志，在最後階段才反勝為敗，而且目前在主場已5連勝，今仗也會以3分為目標。

咁少

唯一慶幸的是有不少傷兵復出，馮慶燁能夠上陣。

仲有大佬，杜度嘅

福保羅果陣百幾萬
好似？

後悔未？

對於盛傳轉投R&F富力的伊達在有約在身的情況下離隊，「堅sir」淡然道：「大家都開心來開心去，若他有更好去處，我們也能接受，最重要是能補充實力。我們理解富力為他開出不錯的條件，而且他也38歲了。（伊達轉會）我們沒有收取轉會費，但有代通知金。」

事過境遷，過去在南華種種風波已過，伊達亦全心全力為大埔賣命這支地區球隊亦十分爭氣：「年輕球員都很有鬥心，像李嘉耀、陳俊樂及馮慶燁都很想贏得冠軍，你看我們每次主場比賽都有一班球迷入場打氣，氣氛不輸給其他大會。」過去看慣伊達穿上紅色戰衣，想不到綠色的波衫和他亦十分相襯，他亦決心和大埔力爭上游：「如果今季能打進前四，我相信球隊可以在附加賽影響戰局，要勝出真的很困難，不過很值得我們去挑戰。下一季，我很想為大埔贏得錦標」[/quote]

講到來季本地賽目標，他亦非常明確：「今季不要銀，全部都要金！」在梁守志眼中，爭標主要對手除上季「三冠王」傑志外，尚有簽下不少東方舊部的R＆F富力，講到羅拔圖轉會富力，他笑言：「他們（富力）還未付那25萬轉會費。」[/quote]

康文署班官擺到明敷衍你

數十萬個range都幾大

間接話緊你傑志豬on9呀
打畜力整傷黃洋

俾你贏俾你贏

鄭展龍 盧卡斯 安基斯
林志堅 史雲斯頓 林嘉緯 畢頓
李毅凱 金東進 唐建文
郭劍橋

人多，但Lucas費7華佬黃洋始終係鐵膽，一冇佢地是但一個即刻走樣

中國聯賽都玩壓哨轉會

黃洋大哥咁好 唔知佢女朋友係點

av堅擺明笑柒豬sir冇腦

明笑鳩傑志豬無腦

夢想足球隊 Dreams FC
9 分鐘 ·
【枕頭仔】
其實小編嘅真身係...... 飽羅？

<Who's the Cameraman?>
Hi this is Paulo, the pillow boy!

#DreamsFCOfficial #MoreThanADream
#魔頂亞尖

oldnews章系列

#307
枕頭仔•11 個月前
喺 如果甲組只做返升班人馬的話
youtube都有唔少今年甲組啲比賽精華
好明顯tiempo keeper 防守方面都不是港超班數
港會落返去甲組keep返住今季表演的話
應該好大機會可以升返上嚟

#338
枕頭仔•11 個月前
真心唔識得有邊隊業績餘可以打度港會依家個level
喺香港邊度可以搵到浩龍哥咁嘅龍門呀喺其他業餘隊身
其實所謂業餘隊可以去到紐西蘭嗰隊咁嘅level嘅話 大家又會唔會投訴係業呢?

the pillow boy

講事實姐

飽羅？ 定保羅？

Shalalalalala we are pillow boy

尖隊新chant

卓耀國撻q北上唔到？

外國

加左直播

硬係覺得鬼鬼地, 年28操後話珍惜代表香港既機會, 年30就被退隊, 流浪選另一個入港隊, 但mk國到依家都未走

叫你朋友問下佢啦，passport 邊有可能搞咁耐

冇朋友識佢.......

會唔會重投垃立懷抱

似係

然後垃立又唔知係邊度搵個牌返黎 再戰港超 禾果再一次有外流機會

00:00就知

果陣我已覺得有d奇怪，話等一星期拎護照再去海外集訓，但3月頭中甲已經開季邊可能坩遲去海外
而且初初毐果明明話佢再去中甲試腳，第二日訪問mk國又無提要去試腳話直接去海外新球會報度
大概係最終佢決定去外國(或去外國試腳)

可能要辦工作証？

Last 3 hours

首先要夾啱星座

我就係大哥既內人

點樣買兩萬精品我都想知

整落場版波衫，二千一套full kit

練波衫搵under armour, 一千一件

古基成日上花生台嗰個

如果唔係北上就唔會0000啦

唔好俾我講中，連垃垃都放棄佢，唔係垃垃都唔會話3個都救唔返

有咩理由放棄真係諗唔到

季初禾果仲踢得OK
一有風話佢有外國球會想要, 反而越踢越驅緊咁

一落機嗰場差啲啫

省港ok喎

唔通朱基又贏一場

踢得差都唔代表無得救，就當踢得差無得救，BB 下下落場有貨賣又話無得救？

尻屌有咩屌唔中

唔一定係足球，會唔會係爭人錢多到著咗草

繼續FF

唔怪得連人影都唔見埋

下星期先知，唔係中甲

當我9 up下

可能怕受傷

波衫可以買多幾件替換
建議去外地支持香港隊香港球會比賽的旅費都可以claim

今年係轉左工未請到假，唔係我想作客日本睇亞冠

呢d旅費有得免稅的話，一定多咗人去海外支持作客比賽

有無人知東京去柏市要用幾多時間？

仲有兩個鐘

東京邊度起步

例如上野

見到上野有jr 直達柏

真係下星期先知，
可以早d訓唔使等到0:00
joel

但係原來殷亞吉轉會中甲黃海
但點解佢西班牙出世同以前一直係果度踢波都可以當內援轉會？雖然佢老豆台灣人
香港好多入籍兵唔合資格

可能比面狗保

可能外借，記得佢同肥積一樣簽5年

我島又贏

我今季先認識羅素，佢加盟以嚟可以話係100%嘅付出，我唔會評價佢好唔好波，但就好啱我用，加上態度又好，所以喺佢提出轉會要求之後，會方同我都決定成人之美。畢竟佢都30歲喇，再一次有外流機會係好難得，絕對值得支持，我哋都會祝福佢。」「堅Sir」謂。

25歲既黃威呢？

等30歲先

官方寫轉會唔係外借

發覺星期六嗰兩場竟然有直播

半個鐘至四十分鐘

30歲？
黃威簽左幾年

黃威係咪簽教練約

鬼佬係唔同D
多D出國機會

話咗香港球員根本無特別值錢嘅地方要人簽你

東方女球迷做雞

欣賞！為睇波做雞，孝感動天

為左睇波要淪落到咁

老屍識做未

講得出「東方又失分睇到好開心」算係東方fans

垃有無比錢直播？

btw圖呢
條女質素如何？

你會怕

請埋這些垃圾Cam man

乜原來依家d雞都會做promote

Thanks

我都有諗過呢個問題
係因為台灣派護照 同入藉性質唔同？

一頭一尾

徐宏傑
羅素

- 完 -

都算好架啦
有兩個上到去

拉咗啦，玩具槍嚟

都鄧佢哋開心，不過我國

「不是看到希望才去堅持，而是堅持了才會有希望。」這句名言相信大家都耳熟能詳，但真正做到的，又有幾多人呢？東方龍獅後衞吳偉超花了13年青春，於中國球壇打滾，闖出自己一片天。2016年12月回流香港加盟東方龍獅，至今出場時間並不多，上輪聯賽後備上陣頂入加盟以來第一個入球，助球隊以3比0擊敗強敵香港飛馬。訪問當日，「超哥」多次重複上述名言，希望以此鼓勵年輕球員做好準備：「球員未必個個都係正選，你冇得踢嗰陣要更加努力！」

圖/文：陳焌鏗

「跌低」係變得更強嘅機會

踏入職業生涯尾聲，36歲的吳偉超覺得球員生涯已無憾：「得到嘅已經比我想像中多，自己盡咗最大努力，做到比初時定嘅目標好，已經冇乜遺憾。真係要講缺失的話，可能係未贏過中超冠軍，但係一個香港球員可以喺其他聯賽踢到十幾年，已經係最大嘅肯定。」一路走來，有兩場比賽至今仍深深烙印在「超哥」心中：「07年我一個失誤令球隊輸波，有一年都冇機會出場，之後好努力去加強自己。08年再對番同一個前鋒，我發揮特別好，幫助球隊贏波，自此我就知道，其實跌得最低唔係一件壞事，反而係你變得更強嘅機會。」

「啱教練口味都要有準備」

自己走過冤枉路，吳偉超希望憑藉自己的經驗，成為本地年輕球員的「人生導師」，幫助他們成長：「你間中踢得好，我唔會畀掌聲你，因為我覺得可以更加好，但你踢得唔好、灰心時，我會鼓勵你，提高對自己嘅要求，慢慢進步。」面對現今眾多入籍兵，「超哥」寄語年輕球員要先做好自己：「唔好成日覺得有入籍兵就冇機會，入籍兵都要等7年時間，如果你提升到自己，無論你對咩對手，你都可以贏佢。」他還打趣說：「好似食嘢咁，每個人都有唔同口味，呢個教練冇畀機會你，你只可以做好自己等待機會，如果啱下一個教練口味，畀機會你，但你一路冇準備、上場冇表現嘅話，其實任何一個教練，對你嚟講都一樣。」

訪問當日，「超哥」收操後還自發與謝敏榮一同鍛煉體能和頭槌，年齡沒有淋熄他追求進步的火燄，對於外間批評聲音，他一笑置之：「就算你做咩都會有人讚有人批評，唔需要太上心。就同自己講，你永遠都有做得更好嘅地方。」

感激超嫂撐足13年

吳偉超足球生涯在上海登上高峰，亦在這片福地遇上另一半。與太太度過13載，吳偉超感激身邊人體諒：「喺香港做球員嘅女朋友、老婆，可能無乜特別，因為都係喺香港。但喺其他地方就比較辛苦，球員成日要走嚟走去，見面時間比較少，但冇辦法，呢份係我職業。」

人生未必能事事如意，「超哥」幸得賢內助一直支持：「好多謝佢咁多年嚟嘅支持，無論生活、起居飲食，甚至足球上，我唔如意嗰陣，佢都鼓勵我，同我講加油。」

挑 入一球就巴屎閉咁

最衰 09

香港媒體就係咁
邊個入波就訪問果個同幫佢做專訪
之前李嘉耀復出入波即刻做英雄

提都冇提過佢畀人屌到仆街既原來係忘本唔幫香港隊上陣

圖?

東南亞其實有球探睇中過好幾個香港華人球員，但得一單成事，你唔好話冇人想簽香港球員，只不過香港球員好難叫得郁。

香港係咩地方呀

nikolakomazec_11

無保險呀 on9 仔
究竟邊個假鬼搶走左球霸凱個左閘同中堅位呀

thx for info
香港球員好難叫得郁

已經1/3了

最初以為至少有五，六個上到去
下次努力吧，去外國又好北上又好

國下星期先有消息

下星期又下星期
下年應該有消息架啦

都有可能

oh
繼續支持佢

根本就係生活太舒服，搞到個個都唔想外流

貴州簽左4個外援
法老當內援

歐冲呢？係邊？

av
泰超都唔去

雖然佢去到武里南都唔會有得踢
連試都唔試下就

如果解左約，咪做左失業球員，應該可以直接reg 球隊

條友如果返香港 有乜球隊會要佢 仲要人工唔慌平

東方囉

'小弟夜觀星像
發現香港夜空有粒星特別閃
近日必有異像發生

佢本身有正職架
parttime收平D啦

秦國係鬼佬天堂
鬼佬收到秦超offer實仆到去

球季都就完啦 可能等下季先踢波都唔出奇 反正佢呢幾年都冇踢波 唔爭在啦

去同人妖玩友誼波？

有無詳情？

幾年前嘅事
今時今日，泰超未必睇得上香港球員

大家好耐無見

訪問話當時岩岩傷左 怕踢唔出水準

會唔會係尖？

想用歐冲代龍仔

東方/飛馬或其他球會無需求

謝德謙被深圳邀請都唔去試下

龍門可能唔得掛
中國輝

夢想就算輸晒都唔會降班
應該唔會簽

方向隊專收回流兵

有沙巴要歐冲做咩

代替隱形戰機

一來歐沖唔係外援
二來唔同位

依家咪收哂阿豬阿狗

唔係司徒和哥 on9 都算同位既，係歐沖尾期變左右翼，沙巴變左防中

井川 吳中超 虎哥

又有道理

係得和哥先咁撚醒諗到用沙巴打防中

9沖可以打翼呀嘛，帥成日傷

但和哥點會唔知歐冲咩料

球迷先問港隊點解無佢份

當時唔知人地咁有份量

肥左喎

簡單講，覺得人地垃圾，泰國又無香港咁好住咪唔去囉

上左神檯

之後春武里出副選都炒到你飛起

定歐冲主動r?
已有隊簽佢

🤦‍♂️

一句講曬

驚失敗

我依家先知有份量個句，一路都以為係有傷，咁 av 真係食撚屎

帥傷不是問題，問題係回曬塘

邊隊

係嫌人屎波，你睇下英超隊叫佢試腳，斷左腳都要去

啱啱去接朋友機，順便喺港足概念店度留名🤗🤗🤗

子彈咪係，巴拉圭甲勁旅就唔肯去
伯明罕就即刻衝去，點知人地睇唔上佢，果陣
楊家誠拉線咋

2017-18中銀人壽香港超級聯賽 - 香港飛馬主場迎戰理文2018-02-28

2017-18中銀人壽香港超級聯賽將於3月2日(星期五)假香港大球場上演一場賽事，由香港飛馬主場迎戰理文，賽事將於晚上8時正鳴笛。門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上仗在港超聯作客以0:3不敵東方龍獅的香港飛馬，今仗重整旗鼓重返主場迎戰到訪的理文。球隊上仗落敗，痛失三分，在聯賽榜目前以十二戰得廿四分，以十一分落後於榜首但多踢一場的傑志，聯賽爭標形勢現時處於下風，要繼續保持威脅傑志榜首的地位，今仗對理文絕對不容有失，必須要把握主場之利全取三分，以收窄與傑志的積分差距，並進一步鞏固聯賽次席的位置。球隊在聯賽首循環曾以2:0擊敗理文，雖然在對賽成績稍為佔優，但對手之近況表現不俗，狀態亦逐漸冒升，今仗將會是一場硬仗，球隊不易言勝，縱使坐擁主場之利，仍需要集中精神，提防對手的反擊，避免讓對手有機可乘，佔得上風而令到球隊陷於苦戰。

香港飛馬後衛方栢倫指出，球隊近日積極重整旗鼓，勢要力爭擊退理文，重返勝軌。「球隊上場聯賽縱使不敵東方龍獅，不過其實己隊在該仗表現不差，尤其在下半場於落後之下更見奮力反攻，試圖收復失地，未能追平只是運氣使然，所以今戰面對理文定會全力撲擊對手，務求全取三分。」

上仗在港超聯作客以0:2不敵和富大埔的理文，今仗作客香港大球場向主隊香港飛馬搶分。對於球隊上仗在下半場因兩度失守而被和富大埔擊敗，未能成功搶得分數，賽後領隊馮嘉奇對球隊在全場比賽都表現出拼搏的精神而表示滿意，他指出該仗戰果雖然未如人意，但球員都已盡了全力，表現亦算得不差，只是在一時精神不集中的情況下導致連環失球，球隊必須要戒除這一個壞習慣。 球隊現時以十二戰得十四分，在聯賽榜位居第六位，成績位處中游，若今仗能於作客擊敗香港飛馬，有望挑戰聯賽榜較前的位置，今仗與對手再度硬碰，只要球隊能繼續展現出爭勝的決心，球員發揮出堅強的鬥志和拼勁精神，並能夠在全場保持精神集中，無懼作客的不利條件，絕對有機會搶分，並且報回聯賽首循環落敗的一箭之仇。

理文外援中堅盧斯安奴表示，相當期待與攻力甚強的香港飛馬交鋒，並相信球隊絕對有力與對手一戰。「香港飛馬今季站穩聯賽榜前列，實力自然不容忽視。該隊進攻火力強勁而且踢法直接、體力化，當然是值得令人期待的對手，所以理文上下亦會為今仗作好部署，希望周五晚上能夠於客場力壓對手。

上星期我同小志強表現差

今次？

有料

所以前期既歐沖係值得支持
起碼真係周圍試

Agger

又未回曬塘嘅，但速度真係大不如前

J3

還沒完，還有不少轉會未獲宣佈。已獲宣佈的也有出問題的。。。今年轉會審查的嚴，還是那句話，等報名表。。。

傑志今日（1日）證實，中場大將黃洋因大腿後肌撕裂，至少需要休息4星期並不會隨隊前往日本作客亞冠盃賽事，更極有可能缺陣港隊月尾作客朝鮮的亞洲盃外圍賽生死戰。

For the good of Hong Kong

焗住用羅拔圖打防中

法叔+羅拔圖

av要向鳩沖學習下

【亞冠盃】黃洋傷出四周 兩戰柏雷素爾將缺陣

傑志中場黃洋在上輪港超對R&F富力一戰中，不幸拉傷右腳大腿退下火線。會方今日宣佈黃洋經醫生診斷後，發現大腿後肌有撕裂情況，至少需要休息四周。

這意味黃洋將缺陣3月6日作客，以及3月14日主場對柏雷素爾的亞冠盃分組賽，他亦不會隨隊前往日本。至於同為港隊主力的黃洋，能否趕及在3月27日亞洲盃外圍賽最後一場作客朝鮮的關鍵一戰候命，還要視乎他的康復進度。

法老都得
如放人，羅素，列斯奧，helio 3中堅

趕得到，一出嚟踢北韓都未必有態同踢得足。而且我相信傑志唔會比佢踢，呢啲拉傷，好易再傷

黃洋大哥

法佬拍who?
本來就ff法佬拍黃洋

朱sir真係on9
對畜力仲要出黃洋

畫家 艾力士 麥基

丹尼 法圖斯 羅拔圖 積施利

列斯奧 羅素 艾利奧

中國輝

疊埋心水出人攻，入到一球唔好做3零部隊

1月又唔收返溫俊
佢既然係理文都無乜點踢, 收返黎多個選擇同埋俾佢同華杜斯學野都好

我國由轉會窗開吹到閂果日都走唔到

歐冲唔係攻中咩？同沙巴一樣

走左啦，不過暫時無班落啫

next week

當年泰超球隊應該未到亞冠水平
雖然都高過香港

你點知

今個星期冇消息咪等下個星期囉

今日伍爺爺生日 有咩同佢講

大事就係今日佢生日, 開P

同恒大年年都話升格一鳩樣

2015年2月10日

亞洲聯賽冠軍盃，外圍賽第二圈

傑志1–4春武里 入球員溫俊

之後港泰無咩係亞洲賽交手

講到尾就係因為香港生活條件太好啦

上年東方又係對蓄力出事

正路

但中場可能無咩活力

生咩死戰丫，由辛祖唔入十二碼果刻開始已經出左局啦…

唔好擺羅拔圖啦，我寧願用胡晉銘

就算果球入左,呢場都要贏先出線

都係差1分喎 星馬兩和係柒在冇咗亞冠
相提並論嘅話要拉埋主場對北韓贏唔到喎

羅拔圖今季差咗好多

true
好邪
對親小心d

嗰次係追得失球下話

想念光頭

要追得失球又唔得既

艾力士 麥基
佐迪
丹尼 法圖斯 羅拔圖 福保羅
列斯奧 羅素 艾利奧

既然kim都走左, 點解仲要擺343

畫家 艾力士 麥基
jordi
Recio 法老
丹尼 羅素 艾 肥積
輝

打433仲好, 又唔駛驚羅拔圖冇態

尿sir呢場唔會轉啦

咁又係
唔轉陣輸都有得卸
轉左陣而輸實被千夫所指

轉左陣而輸實被千夫所指
轉左龍門而輸實被千夫所指
之後又成堆人懷念Kim sir

佢去三日前先知自己要去，上網搵印尼聯賽資料，全部打交、球迷騷亂，超級唔想去，不過最後垃立說服了他。

垃垃收左幾多錢？

佐迪轉av就啱了

係武里南？

貴州：法圖斯續約

2年

40歲

貴州恆豐足球俱樂部與內援法圖斯簽訂了新的工作協議，合同為期兩年，至2019年底。

法圖斯出生於1980年，身高178cm，司職後衛。法圖斯曾代表香港足球隊出戰19場；2016賽季加盟貴州恆豐，兩個賽季以來共為球隊出場51次，並有9個入球

禾國仲未有消息

黑鬼三浦知良

法圖斯以內援續約，歐陽耀冲已經離隊

黃威ma

廢金去教咪又係輸
帶到隊波等出局就拍拍屎忽走左去

入波多過好多前鋒

頭先喺概念店見到有人寫「村長hi」
邊位手足寫？

巧型棍

貴州醒目，幾大都簽多年

我都去寫下先

歐冲可以回家了

who is 畫家

梵高

三顧頻煩天下計，兩朝開濟老臣心

下一句係：出師未捷身先死，長使英雄淚滿襟

顧、頻、煩、計、濟 用繁體
開又用返簡體

頻、煩雖然字似，但幅圖好似兩個字都一樣

法叔

法老

貴州名宿

希望佢可以幫手照住鳩沖啦

你聽日下星期咗成個月

法圖斯續約，歐陽耀衝已經離隊，暫不清楚去向（由於他不是在港超轉會期關閉前失業，應該無法以失業球員身份回歸港超）

港超失業球員好似到3月底

返佢間餐廳啦，球棍。

呢個唔清楚

到3月29 好似

就算可以簽，有邊隊會要啊

但係要1月29前已經失業先算失業球員

佢宜家仲有咩選擇

外借中甲

富力

黃洋苦笑地稱，繼2015年「港中大戰」的世界盃外圍賽主場對國足前受傷，如今再於關鍵時刻受傷也感無可奈何：「一定想繼續踢亞冠和港隊比賽，自己球員生涯以來傷患不多，但每次受傷時都是將要面對重要比賽，不過年紀漸大，有傷患是無可避免。」

就網上有部分球迷批評主教練朱志光在該仗不輪換陣容，黃洋則指，在農曆新年假後有5天休息和調整狀態迎戰富力，故並非征戰頻頻而受傷。他又指，留港期間除養傷，亦可能會跟未隨隊的傑志球員一同參與活動為球隊打氣。

傑志主教練朱志光說，球員受傷是無可避免：「休足半年都有機會受傷，足球唔係儲錢，對全北和富力之間有7天時間，正常職業球員是有足夠休息。黃洋受傷或對防守有影響，但球隊仍有足夠兵源。」他透露，養傷的佐迪則會再視察其康復進度，仍有機會隨隊赴日本。

已離隊, 已經唔係貴州球員冇得借
去港甲,我賭/島落班囉

又有新金句，足球唔係儲錢

又真係無錯 黃洋係無得換

轉會窗close左

Emmet Wan, 光頭，肯收返又點會冇得輪換…

大佬，東方大大個教訓係度，朱sir都仲要再中多次伏

對全北預左全輸，柏市作客黎香港果場係唯一有機會拎1分，黃洋傷鳩左真係可以898 天津既話淨係件法國黑鳩都頂撚死你

原本可以matt 頂一頂，不過matt跑動有餘防守就唔夠

其實斟酌個位係，對全北前先啱啱傷好，係咪真係要用咁盡
聯賽都拋開咗

同黃洋邊度同級呀

咪就係…呢場都唔係唔輸得既一場黎，拋開咁多都唔輪換下

朱sir下年返去搞青訓啦好嘛…

無左黃洋先險勝，已經話你聽係無得唔出

係唔同級架，但係咪一定要死用黃洋大鳩？

雖然話蓄力唔弱，但正如上面手足所講，黃洋岩岩傷好，係咪要用到咁盡…

掉返轉睇，唔係無黃洋都贏到富力咩

富力拎住幾隻入藉已經唔弱，如果黃洋傷出之後可以輕取富力就話朱蛇抵屌，無黃洋唔夠富力打已經事實

許許許打防中其實幾好，但係少左佢前場又唔夠逼搶

打得咁辛苦都可以咁樣掉轉睇，你不如話出左黃洋就比全北炒

咪就係，最尾追返3球都係冇黃洋既時候喎

呢隊富力其實幾屈下

佢澳洲果時係打防中出身（好似係）

最後一球係人去空群而出先有，咁都關事

用左佢前面又唔夠呢

直接擺alex出黎 許打返中場咪得

Alex 防守成日唔逼

同埋d進攻走位差幾遠下

算啦其實重點係傷都冇人想

同埋正常職業球員開季之後4 5日一場好正常，咁先keep到狀態。

今次真係唔好彩

抖又抖夠，早排唔出先話黃洋一唔出就唔FIT，有陣時真係為屌而屌

我意思係，傑志無大哥都有贏波嘅能力，唔係話大哥能力有問題呀
事實真係贏咗
咁雙線作賽，都要一定嘅輪換架，又話打亞冠有誠意

可以後備上陣，唔使一定正選
同埋問題係打全北之完先啱啱傷好
聯賽都拋開緊

如果佢係聽日踢沙灘足球傷，我覺得抵屌

嗰場真係唔關5p事

true

隻隻字都睇得明........

邊個話關5p事

Sor我想講朱sir

我反而覺得朱蛇可能對大埔先打算做輪換，
始終對完全北之後，
隔左6日先打畜力。

睇埋星期六出乜人先算。
如果咁都唔輪換，我真係屌你呀烏鴉。

對大埔有得佢唔換
萬一f7華佬踢爛地有咩事

出嘉緯, 安基斯囉

有足夠兵源咁又出佢
on9真係on9

算撚數啦, 條撚樣都無心踢架喇, 提早收山專心攪飲食好過啦

呢樣就係我想講既野黎

黃洋大鳩既能力大家都清楚，港隊、傑志既防守中流抵柱

同埋黃洋之前都有微傷
仲要先出佢, 真係on9到
有足夠兵源就先抖下佢先啦

朱sir: 足球不是儲錢

東京北方嘅玄關口

失業都要睇準時間

人地後備都要出下keep住個比賽狀態
佢就唔到最後都唔會出
好似AV, 盧12一來就打亞冠

佢呢個例子罕見，如果法老唔係太遲先confirm到身份，都可以搵中甲借佢走

講真佢咪又係食老本
隊波啲踢法一季差過一季....
正正經經搵個鬼佬教練啦

香港波要搵到個正正經經既鬼佬教練都唔易

唔係個個都好似甘巴爾咁

板凳深度唔夠就要取捨邊一場重要邊一埸次要
lead左咁多分咪留力囉,贏輸都對個大局影響不大

就網上有部分球迷批評主教練朱志光在該仗不輪換陣容，黃洋則指，在農曆新年假後有5天休息和調整狀態迎戰富力，故並非征戰頻頻而受傷。

其實今季傑志絕大部分情況係六至七日踢一場
正常職業球員絕對應付到

Exactly

就算傑志今季人腳強盛
俾rambo教
隨時榜首都無咗

朱sir差極都好過rambo

腦屍：我的漫畫早已暗示，今晚小東仔會被夢想拒諸門外。新自由主義球迷們，如閣下未能及早參透，便只有貴客自理。

我估朱sir原先計劃係
俾黃洋對畜力以保持狀態去應付作客柏市場波
對大埔場波先俾黃洋休息

星期六幾想睇下傑志出唒副選的話，贏唔赢到大埔

而家夢想派第幾呀

大東方後上奪冠不是夢!!!

法國東方餘下超聯比賽全勝都過唔到傑志頭

總之係咪同一套陣容都係朱SIR on9

三個大男人
中間嗰個邊個？

Who are him?

@鄭展龍(亞冠）

貴州一隊注冊名單

龍成個佬咁，唔認得

歐沖去邊

開餐廳

雷sir食左叉燒未

9冲

中間好靚仔

發覺你哋都幾雙重標準

9冲就係球棍
7腰果跟垃垃跟到解約又話北上又呢又路成個月有多到影都無埋就係咁力撐

有ky av 都唔出

前幾日先fb post 話中超又一年

諗住可以收多一年錢

歐陽耀冲目前身處香港，很有可能會回流港超聯。

「內援」法圖斯續約貴州 歐冲下一站...？

請大家好好珍惜9沖
比D支持佢

發現贊狗係未卜先知
預測到傑志亞冠失敗收場
仲有高估咗國皇能力

解約會唔會仲發

照計佢本身都唔會有份拎一隊D贏波獎金

【態度決定高度】

有一種球員，訓練總是早早來到球場，練後亦會主動留下來做伸展運動，就算已經34歲，但依然渴望延長自己的足球員生涯。

他無時無刻都想著要落場比賽，而且每次也會為球隊付出120%。

他不會計較跑了多少，只要還在場上，他就會不停跑，在不同位置也會見到他的身影。

就算受傷了要休息4周，但他只休息了兩日就再踏上訓練場，在烈日下重重複複地進行康復練習，期望能盡快復出，繼續上場追夢。

他，就是黃洋大哥。

#信念如一 #心懷傑志 #wearekitchee

帥 ig：幾千億起個球場都唔得？
沙巴： very goooood

可否不要老

我國北上無望了

啱啱訓醒？

想知卓耀國去試腳同kidchild有咩關係

沙巴：翻譯時睇錯，譯左做「幾千億起個球場得唔得？」，sorry

垃立竟然唔話心態差

嗨

岩牙

拍拖

全北又要靠李同國一個救全家

高質

陣容方面，楊sir透露由於梁諾恆仍有傷在身，羅斯有機會正選上陣，故高美斯有機會續任後備殺手，一切尚待明天球員狀態而定。另外，明天將會是球隊季內最後一場主場聯賽，希望各位球迷入場支持！

期待伍爺爺生日出post

其實高美斯點解無正選？

當年山度士去考會考係因為想體驗下會考係咩回事
下年會唔會想去感受下dse

泛民議員: 警告你唔好玩野

我都諗住入去考作文吹奏下kim蛇

記得之前DSE中文作文考不做第一也不做最後，有條友話自己寫雲加做例子

其實呢個係邊個？

畀我會寫垃垃

垃垃幾好講

盲目爭取第一冇意思，重要既係比機會年青球員

我諗因為同隊波未夾熟
隔離major夾得熟啲咪major打正選
遲啲要諗一個可以兩個都一齊出到嘅方法

因為對親都贏

夢想冇左龍仔 對佢贏波有啲保留

我學校寫嗰陣寫雲格俾獌阿蛇彈返轉頭

你係吹奏定恥笑爺爺先？

發現原來🇫🇷海外屬地嘅球隊可以打Coupe de France

馮兆輝

維基百科編輯

==佚事==

2015年亞洲足協杯分組賽，隨球隊遠赴新加坡，其間與時任東網女主播[[高詩琦]]發生感情關係，回港後隨即拋棄追捧南華相戀近八年女友花兒，改與剛拋掉男友的[[高詩琦]]相戀，[[高詩琦]]已轉職香港01，常採訪傑志消息。

邊個係維基寫，好騎尼

希望 尖隊 一眾年青球員唔好重蹈歐沖覆轍

成功人士wo，開餐廳
全隊練完波可以去食，幾好

亮相，佩洛維奇身披富力14號

今天上午，廣州富力于越秀山體育場舉辦了新賽季的新援亮相儀式，四名新援悉數亮相，分別是佩洛維奇(粵語音譯：麥高派路域)、丁海峰、蔡浩健和張佳祺。

真係好勵志
雖然覺得佢一場都出唔到

下季外援四出三
佢可能無得點出

但唔明佢上到中超勁係邊？
cv靚？教練塞國人？

領隊同鄉

追星痴線佬

話時話迪恩揾到新工未？
之前想教印尼隊，臨門一腳攤q無得做
13哥報料仲話佢最近去左馬超見工，之後無下文

我宜家都屌緊啦

我鬧驚甩屍污個陣成班毒撚出黎護主 而家呢？

你班on9仔搵次唔係跟住我既步伐得唔得呀？傻鳩

梳，姐係邊個？

KANNES WU

倒數兩個月

啲女就算啦，冇理過

龍仔個樣成個韓國人咁 其實係咪mix嚟

上年牛丸試過搞到外援傷亞冠無得出

3月14日，洛神同迪高傷缺陣
結果東方0:1水原三星藍翼

4月12日洛神，迪高，米曹上陣，但羅拔圖停賽要用吳中超正選，結果東方0:5水原
(作客比賽)

我反而覺得佢有啲似日本人

香港香川真司

但上年好多人成日鬧牛丸
朱sir又係上季港超最佳教練

問題係誰教得好d?

正評=牛丸好d
負評=朱sir好d

淨計上年成績一定係朱sir好d

「光Sir」相信球隊能夠重返勝軌︰「依家要喺聯賽追趕傑志，的確比較困難，不過球隊仍然會爭取最佳排名為目標，保住目前第2位嘅排名仍可接受。」

理文今仗仍有鼻骨骨裂的顏樂楓缺陣，另外前鋒利馬則在日前操練受傷，傷勢有待觀察才決定能否上陣。

sad

港超聯】再有港將北上落班 卓耀國日內加盟大連超越
體路專訊】標準流浪今日大敗在傑志腳下，除了是主隊球星科蘭港超「開齋」的大日子之外，也可能屬於卓耀國的告別戰。這位省港盃奪標功臣賽後承認，已跟中甲大連超越有共識，很大機會於今周北上歸隊，並最少簽約2年。

飛馬求反底 誓破理文

【本報訊】香港飛馬今晚八時在香港大球場上演的港超聯誓破受傷兵困擾的理文，希望可及時反彈，以保住挑戰一哥傑志的一絲希望。
飛馬下半季積極增兵，先簽入高美斯及基藍馬以加強攻守實力，力圖挑戰要分身兼顧亞冠盃的一哥傑志，可是飛馬增兵後戰績不似預期，上場令人意外地以0:3大敗於東方龍獅腳下，今年四場聯賽只得一勝二和一負，接連失分後，目前12戰24分，落後多踢一場的傑志11分，餘下賽事除全勝外，還要望傑志餘下五場連場失分，難度之大可以想像。

楊正光仍可領軍

該隊守衞方栢倫賽前表示，上場輸波後，球隊積極備戰，希望盡快重回勝軌，以保住爭標的機會。他說：「其實上場表現不算差，完半場前被對手一個靚波開紀錄，下半場有不少機會，只是未獲幸運之神眷顧，以致未能追平；今場面對理文，目標只有一個，全力求取三分。」上場被逐的教練楊正光，因尚未被足總判刑，今晚仍可在後備席領軍，而飛馬首循環以2:0贏理文。
至於理文上場作客淨吞和富大埔兩蛋後，現以12戰14分守在中游的第六位，而該隊正面對傷病問題，中場林柱機因腳跟起水泡而缺練；另外，利馬拉傷大腿肌肉，暫未知能否趕及上陣，而韓援孫民哲及中場文家永因病今周曾缺練

上季個濕鳩計分方法聯賽攞冠軍加勁多分

上季咪又係大把人鬧牛丸

true
今年點計分
唔通朱sir又拎？

朱屎定堅堅

Upower
最佳教練獎就首次將港超聯賽成績列入評審因素，冠軍球隊的教練可獲佔總分1成比重的得分。

係咪冠軍教練可以額外得一成分數？
如果係咁，又唔算太多

計埋班費la應該要

大埔南區元朗三隊可all in足總杯
反正護級無憂
足總杯必有區隊入决賽
搏下捧杯亦有機

可能流浪le

計埋控球時間同傳球準繩度啦

香港隊幾時對金仔

班費越少，額外加分越多
到時垃隊得獎機會大增

328

覆水不會重收，聽聞他已經去了歐洲試闖天下。祝他好運！

禾果？

流浪fb from垃立

有消息會儘快公佈

垃:覆水不會重收，聽聞mk國已經去了歐洲試闖天下。祝他好運！

巴古沙幫手？

去試腳

留名睇濕鳩計分方法令粗口輝今屆永續最佳守門員

垃圾立

上週聯賽前線盡遣三名外援前線球員攻堅，效果理想，Ricky認為對於未來在陣式安排上更添彈性，但今場是否繼續仍然未有最後定案。

睇垃立fb真係好撚過癮

希臘丙組

你提過好多次

why?

國國加油！！

祖樂bb check inbox thx

我島笑死了
3/22 越南甩底唔嚟踢，依家揾唔到對手，最壞情况國家隊對亞協孫悟空隊

唔約香港？
香港可以同我島打翻friendly, 練下兵刷排名
當然，今年尾東亞杯外圍賽

大家誤會左，我話next week係有mk國試腳消息
但今日忍唔住係fb問左垃
而且垃解釋左下季唔玩港超原因

Mk聰停止9up啦

ok, 都要上堂了
bye，今晚大球場見

pish

Ok今晚見

feel到垃立內心好失望

十幾年來都係俾開蔗渣人，今年班後生仔真係夠膽死踢返蔗渣咁嘅味道出嚟

簽禾達 芝利卡士 奧力士呢d佢眼中既非親生仔 連拿度簽完又解約 用無經驗既卓卓做主教練

佢總係講到唔關自己事

垃立趁早收檔啦，咪撚再好似怨婦咁日日出黎呻

歐洲！？

到最後場波咪又係會少波入

下季唔知仲有幾隊

港超都要摺了

之前啲台仔打晒飛機話台灣勁過香港
打返場囉

有得威班鄉紳應該會繼續gwa

YES, 佢島嬴到西亞球隊，香港仲係好多年不勝

元朗應該都吸到有新贊助既，今年拎左個冠軍，反而南區同冠忠得返一年約，下年完約之後就真係唔知…

一切都係運

有冇公佈人工

希望南區諗計拎個盃

上場冇睇，有冇省鳩佢？

其實南區人腳真係唔差，ricky太過保守姐…

蘇沙+馬高斯其實夠屈好多隊波…

沙巴條撚樣

入唔到前四都唔合格啦

輸咗你就唔係咁講架啦

陣間輪換輸畀苦力咪又係畀人屌托大

呢次唔止添
亞冠星期二 聯賽星期一

沙巴踢波好hea

新外援都幾好

上場把握力好屎 好肯過人 仲靈巧過蘇沙

如果對畜力同大埔都唔放佢踢
即係打完全北齋操兩個星期然後作客柏
咁仲有咩狀態可言
落場時間長短就另一件事

所以抵屌既係無收返光頭返來坐

再借埋matt走真係R爆頭

唔借走Matt都ok啦
幫手踢本地賽

垃駛鬼打擊咩 本身都自爆

True

全港學界精英足球賽桂冠將由拔萃男書院和西島中學角逐！西島於今日上演的四強賽憑隊長基比（Clayton Gibb）一箭定江山，以1:0小勝仁濟醫院董之英紀念中學，將與男拔重演港九D1學界決賽翻版。

四強今早假蒲崗村道公園舉行，男拔於頭場以3:0輕取基信晉級，另一決賽席位則由西島和董之英爭奪。兩軍上仗均以五球大敗對手，攻力強悍，惟今仗兩隊戰術保守，沙西霸主董之英上半場空有控球，鮮有創造具威脅攻勢；西島球員體格佔優，穩守突擊，以上場大四喜的「轟炸機」Adrien Doneux為支柱攻堅，他曾有數次頭槌攻門，惜接連被門將撲出及略門而過，上半場兩隊互交白卷。
下半場董之英進攻節奏依舊緩慢，難越雷池，反而西島埋門漸見「入肉」，戰至57分鐘西島球員乘對手中場失誤反擊，董之英門前一片混亂，後防護空門後解圍不遠，西島隊長基比小禁區撞射入網，先開紀錄。董之英失球後改踢三中堅陣反擊，不過攻門皆被對手化解，終無緣扳平。西島3月18日將與男拔爭冠，董之英同日會與基信於季軍戰相遇。
西島攻臣基比賽後表示董之英球員狀態正佳，今仗是艱難一仗，並非常期待於男拔向男拔復仇：「今次是我們首晉決賽，一定會積極加操備戰，男拔去年曾於學界決賽擊敗我們，我很期待復仇！」

男拔孫銘謙2助攻1入球

18/ 3/ 2018 (Sun)09:00 (季軍賽) 港青基信書院 VS 仁濟醫院董之英紀念中學
18/ 3/ 2018 (Sun)10:30 (冠軍賽) 拔萃男書院 VS 西島中學

新歐冲，等睇呢到啲果粉反轉豬肚

希望禾果響歐洲報下平安番黎

【學界精英足球賽】男拔K.O.基信闖決賽

【學界精英足球賽】西島挫董之英入決賽

第一下截唔到已經
解圍咁耐都清唔走抵輸

估中晒

咩聲氣都無就應該似試緊腳

光頭依家都傷緊

有冇人好鍾意見到董之英收皮

條友fm18 ca成11x

仲想見到男拔收皮添

唔借走林柱機咪得

Update左做18.3就會降

唔夠腳

no 係雷文迪

唔識普通話都去北京啦

【傑志對天津權健 - 門票預售安排】3月12日正式開售啦!!

傑志將在4月4日晚上8時正於亞冠盃E組分組賽出戰天津權健，由於是此賽事與香港國際7人欖球賽撞期，有別於首兩場亞冠盃主場賽事，比賽將會安排在旺角大球場舉行。賽事門票將經由Cityline購票通之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售!

網上開售日期及時間: 3月12日(星期一) 上午10時正
票價: $300元 (有蓋看台) ; $250元 (龍門後面看台) (成人)#；
$100元 (特惠票) (龍門後面看台)#

有鑑於上年亞冠盃安排上的經驗，在與足總商討及建議下，比賽當日持主場門票入場的球迷，不論該主場門票屬任何種類，均必須出示有效之香港身份證明文件或非客隊所屬總會之護照方可進場。而作客球迷區只會開放予持有作客球迷區門票並客隊所屬總會之護照/旅遊証件的人士進場。

更多詳情:

#信念如一 #心懷傑志 #wearekitchee

第二場亞冠盃之主場賽事門票現已有售:
3月14日(星期三) | 傑志 對 柏雷素爾 | 香港大球場@8pm （購票：）
4月4日(星期三) | 傑志 對 天津權健 | 旺角大球場@8pm （公開預售日期: 3月12日上午10時正）

郭嘉諾給卓耀國的一段話：
Add Oil and Always Stay Postitve! When you are aboard, think about all you act are representing Hong Kong, so give outside a postitve image about Hong Kong players please!

fb啱啱見到前屆15－16mvp董之英歐文洛
而家踢緊乙組 港大晨夕天旭

想買人隊收皮多啲
佢哋會有幾多人肯踢職業？

搓波可以訓練盤球
扯旗可以訓練射術

希望今晚出返肥袁

而作客球迷區只會開放予持有作客球迷區門票並客隊所屬總會之護照/旅遊証件的人士進場。

如果有人坐柏區，皇天擊殺！

睇吓甲乙丙，都幾多前學界精英，有啲仲係港少港青，當年上埋報紙吹奏到未來港足力量。

國睇唔睇得明

狄恩本身受到印尼乙組球隊persiba賞識，但唔知中間乜事最後冇去，早幾日吉蘭丹揾教練，佢係三個人選之一。

加油并始终保持积极！当你在船上时，想想你所做的一切都代表了香港，所以请给外界一个关于香港球员的正面形象吧！

港大變左中資球隊

點解要寫英文

啱㗎喇
唔好俾支國人霸佔香港球迷位置

當年曾志考打傑志拍岡本廣告
咁今日龍仔可以拍杜雷斯

賽馬會傑志中心

Nike傑志打氣Tee喺我地中心有得買喇！暫時有7號，10號，12號，18號同19號球員可以選擇。快啲買件支持下自己鍾意既球員啦！
搶手貨只售$259一件！
同時仲有Nike信念如一Tee有得買，著住喺球場表示大家都係信念如一！
一件$218！

爆硬

串錯positive

abroad都係

我等主場買亞冠版好過，其實石門無現貨有 d 可惜

Dear Hong Kong, Macau and Taiwanese players:

If someone says that he works with me for these deals and asks you for mandate for all Chinese clubs, he is not a serious person. I don't even ask Yaki to sign me any documents even until this moment. For Andrew, he just signed a mandate for ONE SPECIFIC club. We work on trust and i only ask for mandate if i have confidence to finish the job. I am not the type of agent that only protects myself and blocks other ways of the players. We hope to bring more Hong Kong players to China in summer and we work ONLY WITH players with good credibility.

親愛的港澳台玩家：

如果有人說他與我合作完成這些交易，並要求你為所有中國俱樂部授權，他不是一個認真的人。甚至在此之前，我甚至不會要求Yaki簽署任何文件。對於安德魯，他剛剛簽署了一個特定俱樂部的授權。我們在信任上工作，如果我有信心完成這項工作，我只會要求授權。我不是那種只能保護我自己並阻止球員的其他方式的代理人。我們希望在夏季能夠吸引更多的香港球員到中國，並且我們只與擁有良好信譽的球員一起工作。

最後嗰句咩意思？

哩隻料係幾好著

唔借又屌用假鬼，借走就屌出黃洋，抖兩星期就屌搞到黃洋無態。

點都係甲級戰犯

應該有條友想食兩家茶禮

上屆學界精英足球比賽最佳十一人去向：

葛浚浠(拔萃、愉園)
而家讀緊常春藤名校 達特茅斯學院(Dartmouth College)

孫銘謙(拔萃、凱景)
今年畢業，之後？

Alex Jo Jo(西島)(最佳射手)
去夏畢業後，Alex去到了葡萄牙，於一間葡乙球會試腳。今次回到香港在理文跟操，保持狀態，而他亦已計劃好1月的行程，他說：「我在1月會有幾次試腳，有英格蘭和德國的球會，我不知道會有什麼結果，到時再看看吧，但我十分期待。」他表示，將會去試腳的球會包括水晶宮、英甲的基寧咸和德甲的哈化柏林。
Alex在香港出生和成長，目前持有英國和瑞士護照，對於爭取在歐洲發展相對地有利。雖然言之尚早，但Alex希望有一天可以代表香港出賽：「這是絕對的，為香港代表隊出戰是我的一個夢想。」Alex即將離港，他在1月6日就會到哈化柏林試腳，然後就會去到英國繼續追夢。

黃梓豪(董之英、傑志)
傑志預備組ing，2018-03-18 斧山道菁英盃 打流浪 嘅100%ball有冇機會港超處子戰？
btw身材致命傷.....

Claylon Gibb(西島)
今屆西島隊長，今朝四強入掛網波收董之英皮
「我們依足賽前部署，防守得非常好並令他們難以攻破。」司職防守中場的他又指自己很少入球，在最後一年的四強以入球帶領球隊殺入決賽感覺非凡：「這入球對我來說簡直等於全世界，是我中學生涯中最難忘的一仗及1個入球。」

朱偉鈞(董之英)
現效力夢想FC，港超後備出場4次

曾柏軒(董之英、傑志)
傑志預備組ing，今年畢業，之後？

黃仁傑/Mark Yan Kit Kaiser(加拿大國際)
跟車路士踢過愉園，而家....

Mark Kaiser 在加拿大維多利亞 2017年9月
在 University of Victoria 就讀

麥雋笙/Charlie Alexander Galimberti Stewart(加拿大國際)
*疑似改名叫施名恩，施名恩踢緊港會U18，港會足總盃初級組炒西貢出過一次
*疑似有兩個麥雋笙，另一個麥雋笙又踢過九龍木球會U16又玩冰球(好似係)

韓淼/Daniel Healy(加拿大國際)(MVP、最佳防守球員)
而在香港讀完中學後，二千年出世的他便會回英國讀大學，至於香港，他間中還是會回來的，因為父母至少會留在這裡十年，「我當然希望代表香港，如果有機會的話，我也可以在兩至三年後取得特區護照。但暫時我還想集中在學業上，職業足球員的路很難行，我不知道有沒有這機會，無論如何，足球還是我的最愛，就算未能當職業足球員，這輩子也會踢足球，踢大學隊又好，踢港會也好，踢甚麼隊都好。」

蔡上綸/Shang Lun Cameron Choi(加拿大國際)
踢過南區U15，應該仲未畢業

啲鬼仔最大問題係護照，如果拎特區護照要放棄原藉，點die for hk ar
btw傑志四小鬼拎到特區護照未？

鬥垃圾

英籍美籍，放棄完可以攞返

最新片段係喺哈化柏林U19試腳

有個🇨🇴人喺Chan Benson個page自薦

剛剛離開@貴州恆豐FC 的歐陽耀衝目前跟隨夢想FC訓練，能否以失業球員身份正式加盟還是未知之數。

禾果:

今天或者明天有明確消息，請耐心等待

無限48小時

一日有廿四小時...

夢想咁肯洗錢簽中超人工球員

簽咗

夢想d片世界第一

official
au chung joined dream

黎同光會冇錢？仲有就佢返得落黎，預左減人工架啦

即係可以用失業球員身份註冊兼落場？

又話咩唔係港超轉會窗期間失業，冇得註冊

屌咁撚有諗頭

鳩up姐
唔係嘅話上季南華點簽派路域？

廖倍楓唔駛出啦

宣佈9沖收皮

歐冲先代到龍囝

如果真係好似廚師咁講咁大進步 廖生真係冇得踢

廖培楓應該仲有機會踢，
反而 lali tiger 兩個可以留喺看台打氣啦

傳說中嘅FM簽人法

可能人地一早失左業，自費跟貴州去歐洲玩姐

你攞google translate?

羅斯 細佬 76勇一齊正選
343

位置一樣
歐沖作為前中超球星，要show下料，唔可以表現差過龍仔

貴州宣布未

唔係宣布咗解約？

想用歐沖頂我個位?

歐冲有機會重返港隊

好似未official

如果對北韓入波贏埋出線
仲有冇人話佢球棍

冇 上神枱 兼足球先生

有預感尖隊下季想大搞

頂哂成條前線

好心香港球員數值咁低唔好用FM宣布啦...

對理文姐

歐冲可以以失業球員身份註冊

88 袁皓俊 [GK]
8 艾華
10 利馬
13 黃俊皓
14 方栢倫
15 梁諾恆
16 羅曉聰
19 羅斯
21 張志勇 [C]
22 胡晉銘
39 查維斯

好想睇神之子點carry尖隊

-

19 陸平中 [GK]
5 孫民哲
6 溫俊
7 史提芬彭利拿
13 許嘉樂
22 謝朗軒
27 余沛康
29 林柱機
30 域陀
38 趙俊傑 [C]
87 盧斯安奴

冇7爺

過撚硬你 你兩個對哂位

let's see

過羅曉聰唔難呀

羅曉聰=rwb

鳩沖要復活了

恒大主場0比2畜力

正路都係呢個位置

蝗俊皓又防中？

鞭晒呢到叫佢球棍嘅人

一早就要棄用佢

歐冲終於回家

贊狗成日屌人簽外國裝修佬嚟香港踢波，而家尖直情簽個本地廚師救亡

有冇抄埋右

終於肯面對現實, bin少你一星期咁多啦

比得起人工咩

冇計啦，成隊尖冇左龍仔同唔識踢波冇分別

知唔知佢地份糧幾錢呀大佬

終於可以睇到佢踢波

原來佢依然係足球員

?!

祝黃洋大哥早日康復❤️.......

如果歐冲去傑，肯定比條痴線佬狂踩

rotation

貴州炒左神之子

中超又一年

150鎊/week
少過垃立

南美大把人搶

正職開餐廳嘛，無所謂啦
尖隊賣波衫都賺返有突

dream fc反應都幾快

剛入到場，原來係中場中

痴撚線

員工餐廳，招全隊食托托蜆

謝朗左路斬中，肥彭頂入

枕頭仔

隊長

飛馬增完兵就無好過 明明一前一後港超都算頂級

羅曉聰防中

美斯冇正選

會員羅曉聰

對我島再次一扭7？

又要高呼朗拿甸奴

楊sir輕敵喎
出埋d on9陣

都係朱蛇穩陣

飛馬

可能爭冠無望，咪做下實驗，為盃賽做準備

連隊友都冇牛扒食

咁個實驗好明顯係失敗

就係你吹到佢飄飄然
害左佢一生

好想知尖隊點說服到歐沖返黎香港

27/2貴州通知歐沖離隊, 仲去得邊

佢唔返嚟踢要掛靴架喇喎

佢都冇地方落腳 洗鬼說服咩

正選位就夠啦

人工低幾多%

好想知道鳩沖點說服到dream簽佢

返工冇時間上黎, 我連佢冇得呃飯食都唔知

£ 150 p/w

其實我都幾鐘意歐沖，始終無呢類球員

中國的預備隊是業余的，所以他由一隊落預備隊時，已經算自由身吧。 另外，俱樂部如果幫他，把自由身証明的日期改一下就行。

夢想果然新派作風
team status同人工都公開俾大家睇埋

thx for info
所以歐冲注冊到

唯一一個香港球員扭到田中逗利和

佢係貴州果d人工拎黎適當投資下都唔洗愁錢啦

依家仲踢緊不死鳥

圖片只供參考

半場已cup
阿倫hattrick又證明征服過旺角場先證明係勁

可能知道下季散班

我東亞運見到佢有 mood 踢已經知港隊有機

當年差啲以為佢破到十號魔咒

晉銘廿零碼靚波吊入小禁區，major goal

本土教練真係得牛丸朱蛇叫正常

利申，我覺得牛丸東方勁過光蛇東方

有小禁區既地方就有Major

佢尾期都拎過月份最佳球員，算唔差

3-3

之後有隻鬼著過10號
好似踢左一場就炒工

沙希域真係有料

仲想J到幾時?

唔差在條球王片啦

聯賽冠軍嗰年上半季好老鼠拉龜
轉左午九教之後d進攻明顯流暢左
去到季尾d主力可能打到攰又頹返

冇亞冠專員做輪換嘛

諗起可以係青衣運動場欣賞到歐沖既盤扭 背後仲有墳場景襯托 死亡之子

又係依段片
南華情報員吹奏吳中超都係依場

呢隊港隊身體質素都好強 戰力算係近代最平均

吳中超真材實料

果輪佢落場, 真係比其他人超一班

死神來了

陳思榮mark到隻閪咁

理文今場都係三中堅，連埋上周垃隊
港超十隊都變晒三中堅

顛峯期吳中超勁，仲係申花踢亞冠
現在回塘到呢

佢carry杜威黎踢

442.jpg

有預感佢番黎踢有一兩腳好波又俾人吹上天

含大龍門超垃圾

中國輝勁過中超D龍啦

3-4

大簡黎東方啦

似換陳7收細佬
打返4後衛咪好

恆大十二碼

any link

痴撚線
幾多分鐘

70

310直播揀廣體，自行承擔中毒風險

4-4, on9 game

WTF

似5-4

D入球都幾高質素

梁智駒接受查詢時指「歐沖」離港多時，相信很多球迷期望能看他的表現，又希望這個轉會能幫助球隊發展：「他現在是當打之年，加上有多年海外經驗，希望能帶動隊中多名年青球員成長。」對於「歐沖」能在轉會窗完結後仍能加盟，「駒總」透露對方已與前球會貴州恆豐解約，並會與夢想簽約至季尾。

4:5

4-5

aggar

六月實搵機會走

細榮

5-5嘅我去Evgenia BB ig度用俄文講我愛你

第一輪就咁癲

巴塞

利馬禁區頂左腳射入

細榮始終無教過大會，佢個種風格，我覺得似教青春班

中超D人體能咁差 衰過港超

強度唔一樣，好難咁比

2:2

輸肥袁

肥袁

岩岩開季未操fit掛

點解可以唔出高美斯

唉！下場又要出09！

FT

4-5

留力下季

major

major又goal

發現中日韓打亞冠分組賽嘅都打哂聯賽
傑志傾日先有

慘

Major做神射手實至名歸

應該唔會出科蘭了

去j2

勁過肥尻好多，入到小禁區就食硬

飛馬幾比幾？

正義馬

80’ 3-2

雖然係個廚師

但尖隊d片真心掂

好波@枕頭仔

中超滿州狗又輸一場，證明U23 政策係垃圾🤣
一係半場換個胡乜嘢寶出嚟，根本未夠班
一係後備入替十分鐘都冇，學到咩先？

在心中，大家差距太大

全世界以年齡黎限出場既頂級聯賽都無成功過架啦

好不安

滿州啲u23垃圾到

人地就係想第一個成功

飛馬9場主場 4場比數3:2
輸飛馬 贏大埔，理文，畜力

十三哥：
U23政策唔係垃圾，只不過佢哋制定嗰規則垃圾。

全場要出三人次嘅U23 係咩規矩

華人搞乜都死

531人

Daniel Ju 港超聯應該組一隊打中超, 咁大球場就會爆...

又黎...

其實如果要限就不如限全季成隊所有U23球員咁多場聯賽加埋嘅總上陣分鐘要多過一定數目咪算囉

以上資料from agent chan benson

@苦瓜茶

@苦瓜茶似廢老，話最鐘意聽皮蛋黃節目
好多廢老都係。。。

枕頭仔：已簽歐沖，請繼續支持。

#giveme500

Yes 全場排隊幫佢老母三穴齊發

長期keep住500，多啲都冇，唔易

打中超就爆

夠料既U23已經踢緊正選啦 駛撚限球隊咩

True, 閔大人u23但用實力入到中超最佳11人

不了
屌完愛滋乙肝菜花齊哂

星期日歐冲會唔會為尖上陣？會唔會好多人為咗睇歐冲而入場？

希望大頭可以幫我地R下歐沖餐廳折扣

遲下我去食

有人踩歐冲，大家入去幫幫手

歐陽耀冲回流！ 自由身加盟港超夢想FC

9冲呢兩年嘅正式比賽剩係喺中甲後備出過幾場 無比賽片段點剪球王片 無得重施故技 等睇傻邦怒剷

羅素著26號

留意返午市係冇牛扒嘅

有無俾歐冲球王片佢地睇？
利申：未睇過

但set lunch係有，不過嗌口吾到咁解

500人坐大球場

500人坐旺角場都嫌少

大球場

神功戲
夜晚風涼水冷

下年神之子會唔會選返mk?

傻邦依家都回哂塘

we are kitchee

你都無上goal 3 了

可以一人霸一行位

徐宏傑2號

邁進正選第一步

可能歐冲下季又再外流
要現場睇歐冲記得今季要入場睇尖隊

中華男足新戰力！ 尼日🇳🇪後衛瑪瑪內預計明年取得國籍
2018年03月02日 16:27

中華男足有望再添一名後防大將！航源FC後衛瑪瑪內（Mamane）預計明年可取得中華民國🇹🇼國民身分證和護照，意味著他能夠替中華男足出賽，對於未來有機會代表國家隊，瑪瑪內感到非常興奮及期待。

尼日人瑪瑪內來台灣已經4年多，娶了台灣老婆，根據我國國籍法歸化規定，於中華民國領域內，每年合計有183日以上合法居留之事實繼續5年以上，明年瑪瑪內將可以申請自願歸化我國國籍。

「預計明年將取得中華民國護照。」瑪瑪內未來歸化我國，將為中華男足增添新戰力，這位曾經入選尼日國家隊的國腳，儘管已經32歲，但擁有186公分、85公斤的健壯身材，不論在防守或是進攻都能為球隊帶來幫助。

「我一直期待有這麼一天，能夠代表國家隊出賽，很想加入中華男足。」瑪瑪內表示，自己在台灣踢球，也非常關心台灣足球發展和成績，每次國際賽只要能到場都會進場支持，客場比賽也會守在電視機前為中華隊吶喊加油。

國際足總（FIFA）世界排名，中華男足134名締造歷史新高，寫下自1993年進入FIFA排名以來最高排名，短短3年時間，從182名狂衝48名，中華男足優異表現，也讓全台掀起足球熱。

中華男足魔法教頭懷特（Gary White）為台足帶來希望，將繼續率隊朝世界100名前進，瑪瑪內說，「懷特真的是一位很棒的教練，讓人很想為他踢球。」

我島第一個入籍兵

馮慶燁 讀華定葉？

火槍兵好似都係冇血統

中甲會唔會有link

有球迷曾指馮慶燁名字的「燁」讀音應是（YIP），但他由於本人和他的父母都是採用「華」（WA）的發音，所以足總註冊和他的個人資料都是讀馮慶「燁」（WA）

有，當年都幾多機會睇伊達同法叔

大球場，好似閉門作賽咁

因為畜力 所以香港七百萬人參與杯葛港超運動

五行欠火好似係

無啊
我島踢5年入籍

香港都應該要改5年

fm自己改咗5年

星期日出鳩沖嘅話拉隊入場

睇下點～

傻邦成日發夢

【預告-卓耀國專訪】
拖拖拉拉近兩個月， 卓耀國 Tommy Chuck 衝出香港嘅計劃終於露出曙光！離開香港前「我國」接受《港讀足球》專訪，除咗披露今次轉會風波嘅經過，亦會剖白對母會流浪嘅感情，仲有100萬嘅問題--「你點睇李輝立？」。暫時睇住優先場先！

想睇完整版，知道「禾果」轉會經過，點為一眾球壇「壞孩子」講說話，密切留意 THisMedia 示傳媒《港讀足球》！

Biu Chun Rangers 標準流浪 Biu Chun Forever 標準流浪臨時球迷會 #卓耀國 #我國 #國王 #卓7 #禾果

呀國親自承認即將加盟瑞X球會

有戲睇

球棍

咁犀利，未踼就知

費老愛隊

FM18有UPDATE, 科蘭去左傑之後CA係113, 華佬115

堅堅得返80, 陰鳩公

預言

鳩沖條友回流
係咪唔駛再聽到d盲毛問 「歐沖呢？」

會轉問題
點解歐冲無正選？點解唔揀歐冲去北韓？

我等睇鞭c

UP唔UPDATE個更新都係垃圾
FRANK NG

點解禾果冇入港隊既

佢證明到自己，對香港足球有貢獻嘅話我自鞭又點話

等緊巴打出UPDATE先一次過開新SAVE

補時最後一秒入

這場主場謝幕戰僅吸引到531人入座，當中161人購票，門票收入只有$8460，各項數字均為今季大球場最低紀錄。

甚至比起對R&F富力（545人入場）及標準流浪（575人入場）更低。

屌月尾就對北韓可以點大放異彩法

give me 500

俊西教南華好識用歐冲

印尼甲上年就試過要每場派三個u23球員踢最少半場，但好多球隊去到下半場一開波就換走兩件，可以成日踢足得幾個，最後屌吓嘈吓下半季取消強出呢樣嘢，我覺得咁樣冇乜謂，如果係好似印尼咁只為短期內嘅東南亞運動會同亞運，都得嘅，但長期呢就唔係咁搞喇。

電費都唔夠畀】一萬蚊包起大球場？ 飛馬主場創新低

周五晚喺香港大球場舉行嘅港超聯，由香港飛馬主場對理文，場波都算精采，主隊以3:2險勝對手，不過講到入場人數，就真係嚇瓜一眾港超聯大好友。足總公佈今場有531人，但實際購票嘅人數只係得161人，門票收入只係得8,460蚊，一萬蚊都唔夠？難聽啲講真係連電費都唔夠畀。

翻查今季以香港大球場做主場嘅香港飛馬資料，佢哋主場出戰嘅購票人數，今次係季內首次跌穿200之內，就算季初對手係冇號召力嘅富力，都有217個死忠購票；之後對流浪亦有250人，對陽光元朗就有284人，今次161就真係有可能創咗大球場最低票房紀錄嗱。

香港飛馬今季主場購票人數
對手(購票人數)
理文(161)
富力(217)
標準流浪(250)
陽光元朗(284)
和富大埔(306)
冠忠南區(484)

基藍馬有無落場？狀態點

飛馬教練楊正光賽後指：「要改善的事很多，無論是進攻和防守都比上半季為差，當然對手經過半季後對我們了解加深，可作出相應部署。我們要追傑志，大埔亦在追近，為爭取最好成績，我們必需因應對手部署再作調節。加上經過大半季後，球員心理上或有點疲累，需要調節一下。」

後備出，曳曳地
飛馬得返一場波，港隊都係唔好預佢好

銅鑼灣咁方便, 因咩解究咁少人
今場就應該係元宵, 個個出去date 女

然後羅曉聰正式收皮

由於傑志周日（4日）早上便前往日本，準備應付周二亞冠盃分組賽作客對柏雷素爾的賽事，「朱Sir」透露是役會收起陣中的烏拉圭球星科蘭︰「今場一定唔出科蘭，因為要畀佢休息，佢嚟咗之後都未停過，希望佢返去自己曾經落過班嘅地方，會有更好表現。」

點解硬係要話晒比全世界聽

等大埔驚下唔好咩

港超post球棍

香港波真係無眼睇

支持歐沖喺港超重拾初心，再創高峯

學晒廢金啲嘢

晉銘拍麥保美中場防守，黃俊皓右閘，咪最好嘅配置
楊正光係都要胡、麥輪流出
一係就黃打中場、羅曉聰右閘
自己玩自己，然後話隊波防守差咗

頂，撳錯負評

4行呀

唔出佢仲驚

唔出先要驚

派飛

主場對傑志有超過七百人免費入場

今天（9月17日）假香港大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，香港飛馬在87分鐘由查維斯先開紀錄，但3分鐘之後傑志由費蘭度妙射追平，雙方激戰90分鐘之後最終踢成1：1平手。今日的入場人數為1,627人，購票人數為913人，門票收入為$46,450元正。

大球場個位真係除非大戰
如果唔係真係冇咩人想上去

逼害入場人次
因埔又要加字

窮富人

Now

信錯球棍羅曉聰

陰謀論正式收皮 又話乜鳩服侍得女班主好好 點都有得留到完約

埔谷好多冇入開場嘅以為有科蘭睇出晒水喇，一陣發現科蘭冇入場又影相上埔谷批鬥，大叫還我球星。

今日打中場中好返啲

村短同羅曉聽喺度討論我島就畀人屌
支超呢

朱蛇個腦真係愛嚟裝屎

冇科蘭大埔咪驚

因為大埔地爛先唔出姐

係地鐵站行上去都成3個字
同埋大多數住附近的都WFC港超

國睇黎會去瑞典，瑞典4月頭開league

唔俾係俾人飛咩

費事嘈親大埔街坊咪唔出

有啦，貝利都有得買

yes,瑞士閂咗轉會窗，係瑞典

大埔勢擒傑志保爭標希望

【本報訊】五連勝的和富大埔今日2時30分在大埔運動場上演的港超聯前列大戰迎戰一哥傑志，誓把握對手有科蘭及黃洋缺陣，加上有亞冠盃對柏雷素爾後顧，希望能夠全取三分，以保住爭標的希望。

大埔近期氣勢如虹，聯賽四連勝，目前12戰得24分守在第三位，落後多踢一場的傑志11分，今日續在主場迎戰傑志，如能把握對手陣容不整打破其不敗身，爭標形勢將有變數。大埔教練李志堅表示，球隊近戰績佳，球員信心強，但傑志始終實力佔優，他說：「今場是六分波，如未能勝出，我們要在餘下五場賽事追上是近乎不可能。」
傑志上仗幾經辛苦以3:1反勝富力，教練朱志光表示此戰不容有失，縱球隊明晨便赴日本準備周二作客柏雷素爾，但今仗只會讓科蘭休戰，他說：「對手近況出色，加上有主場之利，主動進攻的同時亦必須小心對手反擊。」

最近瑞典好似開放咗working holiday

本身係葉
但佢屋企堅持係讀華 所以拼音都係Wa

國:希望球迷支持港讀

生活環境一流 好過中國好多

瑞典頂級定次一級？

好似係次一級

大哥可否不要老

次級

推

下季升班fifa就有禾果

語言障礙如何解決？
學緊？

會唔會好似天狼星咁

可能都係留半季夏天返中甲

我估唔會

goal 3講嘅野可能fake news

增強佢既身體對抗

[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(121)

貴州恒豐官宣歐冲離隊加盟夢想FC

貴州恒豐: 多謝曬，歐陽耀沖。 祝福你，神之子。

大

港

超

早